正式警告藍媒記者，要影去影黑警，咪撚再影示威者，再影掟撚爛你部機

屌你老母，d藍媒特別鍾意影示威者，搞到手足被點相，最後警告，再影後果自負

拉

垃圾post
善用不推文回覆